大家近排loop甚麼歌??

男版既陣雨 真係好聽得好誇張
首歌勁好聽勁有feel 佢地唱得勁有感情把聲好靚上哂癮

聖結石啲歌

尋日聽聽下王力宏首cover自己load左呢首 --> -->

之後搵返個原唱隊band --> -->

同埋另一首

looooooooooop到依家

Signal

一聽到韓文

多謝你地share好歌啊

原來樓豬都聽kpop

但真係極級好聽 聽左一定愛上 唱得真係好好

其實好多都好高質 好好聽 好襟聽 d抒情歌好多都好有feel
不過我近排狂loop 101既表演d練習生好多都好努力 好有才華 有樣有身型有好既性格

一軰子守候

Melissa Vandella

kpop都好聽

need you now

101堆仔好似未戒奶咁
聽真係solo果班歌手仲正

i feel it coming

EDM IS THE KING ROAD

The Ghost Of You

+1
第一次聽覺得好難聽
點知聽多幾次就被洗腦

something just like this

Gfriend 嘅4首主打

Can't love you anymore

IUBB嘅Palette

Lust For Life

唔知有無人聽

Yes I Am

郭源潮

呢首聽到好high 成日loop 諗返起concert一唱個下

Redbone

roses

One ok rock

希望之花

yuki - home sweet home

Two Steps From Hell - Star Sky

Vance Joy - Georgia

Despacito

Clean Bandit - Sympathy feat Zara Larrson

仲聽緊kygo , Axwell 佢地以前SHM 既歌

我仲係loop rather be

Sign of the times
Kiwi
Two Ghosts

mino-fear
imagine dragons-what ever it takes
lil Uzi vert-XO Tour Llif3

我係咪好奇怪 乜都聽

alin - 忘記擁抱

識野

A little piece of heaven

電單車

垃圾

我個名